====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette nécessité avait d ' ailleurs été prévue par les auteurs du P . A . D . O . G . (cf . avant-propos , p . 4) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

